出唔到黎都可以幫手！！巴！士！抗！爭！

有冇人日日都會坐巴士？
坐上層有位坐既巴絲唔好浪費你個位
由其係坐長途車既朋友
人手一張大poster袋係身
每日都可以輸出革命
示意圖：

光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命
光復香港 時代革命

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

To mon post 支那垃圾
賤種狗們
不要繼續打飛機了
一直說要出解放軍到現在還沒出？
只剩張狗嘴
快點出啊 支那狗 連坦克一起來
什麼14億人有多強大
跟本廢得跟狗屎一樣
我在香港等你們過來吠
雖然狗糧可能不夠多

自推 十連 1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

721 811